真香港。科技大學

港人好野！

哇diu個mainlander咁多票

個日排隊見到佢地好多都係wechat 吹雞去投

垃撚圾支那畜生

屌你老母
成班淨係識得搞埋啲小動作
明知SU係local仲要去爭
晒鳩大家時間
唔滿意就咪撚落嚟讀啦
霸撚曬啲位

唔係SU
校董

本身su係local
好自然係由su派學生代表

返大灣區做校董啦